如果性侵案受害者係豬排，你會？

如果性侵案受害者係豬排，你會？

正皮，好撚慘
負皮，益左你啦

睇完呢個post 好想知連登仔點思考

夜歸女遭姦劫 街坊形容恐佈人心惶惶

純粹誤會

黃子華